垃圾政府陰d陰d咁 今次三跑下次明日大愚

【清拆二號客運大樓 規劃失當 28億化為灰燼】

為配合機場三跑工程，香港國際機場二號客運大樓（Terminal 2）今晚（11月28日）起將暫時關閉並進行清拆擴建。於2007年落成、花費28億的二號客運大樓只用了12年，但因規劃失當，需配合三跑工程清拆擴建。

二號客運大樓的旅客登記櫃檯將於2019年11月28日晚上約11時暫停運作，隨後所有航空公司的旅客登記服務將在一號客運大樓進行。

一號客運大樓擴建部分將新增旅客登記行段L，設有48個旅客登記櫃檯，令一號客運大樓的旅客登記櫃檯總數增至369個。設於擴建後的一號客運大樓離港層的智能登記櫃檯亦將增至超過100部。

暫時關閉的二號客運大樓預計將於 2024年完成擴建後重開，整個三跑道系統亦會同時啟用。

規劃失當 貫徹始終 前車可鑑 明日大愚

source?
實際係改建定清拆

清拆再起三跑

01有